民陣我而家就屌你老母

你憑乜撚野取消罷課呀

泛民班人醒咗幾日之後又潛咗水
又話絕對不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影

自發擺工擺課

推

垃圾民陣

屌你老母岑子杰